元朗7.21事件再多一人被捕 涉參與暴動

就元朗7.21襲擊市民事件，警員在元朗再拘捕一名43歲男子，涉嫌「參與暴動」。

警方表示，這名43歲男子及昨日被捕的48歲男子現正被扣留調查。

不要說推
試著說
打狗！ 救人！

[每日一圖] 721無人被檢控